火焰仔：雲高爾非路蘇非一流但為人似狗

曾與教頭雲高爾兩度共事的荷蘭中場史奈達表示，雖然這位名帥的領軍能力世界第一，但待人接物方面絕對差得很。

笠臣：莫耶斯嘅紅魔困局自己攞嚟

史奈達早期在阿積士曾與擔任體育總監的雲高爾合作，之後2012年在荷蘭國家隊亦曾一同打拼，對於他的領軍能力，史奈達認為是無出其右︰「我一直認為在技術及戰術上，他是世上最好教頭，沒有人及得上。」

不過說到個人修為及待人方面，這位加拉塔沙雷中場卻說︰「我想他在對待球員及職員方的態度需要很大改善，球場上他是完美，帶領練習很有樂趣，但與他相處絕對是麻煩多多。」()

天才係唔識同人相處